四邑商工總會陳南昌紀念中學前副校長吳文興想搵女手足隻揪

大家唔好去陳南昌紀念中學呀
唔好上荔景山呀
間學校係深藍泥㗎
之前有舊生死咗 一啲表示都冇
大家千祈唔好上去呀

呢間好撚多蝗生次次經過班蝗生都係講蝗話

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

張丙松仲有冇做

ok 我想應戰 點聯絡佢

推

唔夠學生梗係收蝗蟲啦

好似退咗休

打去學校問下

每間學校都有一班深藍的old sea food，我覺得應該集中火力而唔好分散做

都啱
舊生返去問下好啦
記住我哋唔可以將個運動變成嘉年華

我意思是集中對付黑警

呢間學校直頭成間都係深藍
成間學校九成都係蝗黎

老的深藍
後生的深黃

陳千里趕走左好多好既老師啦
仲有個訓導做輔警 藍到pk